# go-bricks
Dieses Repository gibt ein Set von verschiedenen kleinen Go-Programmen. An diesen lassen sich leicht die Syntax und Funktionsweise von go-Sprachelementen erkennen. Darüber hinaus können die Beispiel as Templates eingesetzt werden.
Die Beispiele sind untergliedert in:
* Elementary
* Foundation
* Advanced

## Elementary
* helloWorld
* strings
* arrays    
* ifelse     
* loops          
* switchcase 
* timestamps

## Foundation
* func
* struct
* methods 
* pointer 
* ranges  
* maps    
* files   

## Advanced
* interfaces 
* slices
* channel
* dirfiles
* iota       
* likeEnum

## Error handling
tbd

## Testing 
tbd

## System-related
